聽日食飯當唔當閒日？？出街食飯會唔會當公眾假期收貴啲？？

聽日想一個人食放題

扑星Day之後果日啲人腳軟唔出街食飯，所以啲餐廳通常會有折吸客